諗定一個時間好散水 聽日再戰

玩左咁多區已經贏曬
太夜就唔好留 玩多陣就好走
聽日起身慢慢玩

不割